憑咩證明警察自導自演掟汔油彈？

到最後犯案既如果係普通市民
你地又會有咩講法？

1. 做媒
2. 自己友
3. 係鬼

休班警收咗工都係普通市民
黑社會唔劈友都係普通市民

憑咩證據唔係自導自演掟汽油彈

一國大過兩制 法庭以外 應該跟返贏國原則 假定有罪 假定自導自演有咩問題 你問我？ 你問返啲狗解釋你聽囉 反正你識聽狗吠聲 但可惜睇唔明呢段字

連登仔把口就係證明

係咩動機重要咩？點解要猜測？

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

有邊個知？
大家鬥屈姐

證明驚方已經冇人信

以事論事
咁撚近都唔中要驗眼啦

打擊左咩士氣 想問

等示威者互相指責，從而消秏民氣削弱反送中力量

係到爭論呢件事既真偽已經打擊緊士氣

但暫時睇 冇咩點影響到士氣 個個都仲話出

反而傳振中話取消唔出

士氣其實影響左
對呢單野間唔同人間不同取態同分歧增加左示威者之間既不信任同猜忌

所以盡量避免爭論呢件事既真偽方為上策